心甘情願畀人勞役嘅人叫奴才，

噉嗰啲畀對方恰到上心口，重俾錢對方賺嘅人叫咩？

sorry, 奴役至啱。

雖然香港特別多，但世界上重有好多依類人。
有冇一個中文或者英文名詞去形容依類咁有趣嘅人？